%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
	\item Continuar con la introducción a \textbf{FreeRTOS}.
	\item Avanzar con las pruebas de HW.
	\item Avanzar con la programación de SW.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Alejandro Álvarez y Nicolás Brunella continuaron con \textbf{FreeRTOS}, especialmente con la aplicación de \textit{semáforos}.
    \item Se probaron los sensores infrarrojos y se determinó que el nuevo SW (usando librerías de \textbf{CMSIS}) anda y es confiable. Sin embargo, algunos sensores continúan quemándose, por lo que el HW no puede considerarse validado.
    \item Se hizo un ordenamiento y limpieza del repositorio $/Juafra/minipi_micro1769.git$.
    \item Continuando con lo anterior se propusieron detalles a respetar para las próximas tareas dedicadas a SW:
	    \begin{itemize}
    		\item Para el desarrollo de drivers, generar un branch para cada módulo por separado.
        	\item Generar también un archivo test\_NOMBRE.c (y otro .h) para el código cuyo fin sólo tiene mostrar que los drivers del módulo en cuestión están funcionales. La idea es que desde el main() sólo se llame a esta función sin ensuciar código.
	        \item Se recomienda documentar provisoriamente el código, pero es necesario hacer una documentación definitiva al darlo por finalizado.
    	\end{itemize}
	\item Juan Manuel Gabis Gómez y Joaquín Toranzo Calderón armaron un equipo de trabajo en \textbf{Trello}, y lo vincularon a dos tableros de tareas. El primero (\textit{Ensayos en Trello}) es sólo un tablero para acostumbrarse a la herramienta mediante tareas simples, pero completas. El segundo (\textit{MiniPI\_1769}) es el tablero que muestra tareas a realizar, tareas en progreso, tareas realizadas y tareas que requieren de algún factor externo al grupo; en general las tareas están descriptas como listas de subtareas, lo que permite ver el avance de las mismas; además las tareas tienen responsables y fecha de vencimiento, excepto que no sean prioritarias.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
	\item Continuar la lectura de Barry, R. (2009), \textit{Using the FreeRTOS Real Time Kernel}, al menos el capítulo 1.
	\item Definir el asunto sobre la colaboración con el repositorio de las minutas.
	\item Continuar con las pruebas de HW de los MiniPi y la implementación de las librerias de CMSIS.
\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
	Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 04/07 - Micaela y Johnny \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & -- \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & Pendiente & 27/06 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & Pendiente & 04/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & 11/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & Pendiente & 18/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & 25/07 - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & -- - Juan Ignacio \\
\hline
	Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & -- - Juan Ignacio \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & Documentar & \tickyes \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & Pendiente & 04/07 - Sergio \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & Pendiente & 04/07 - Nicolás \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & Pendiente & 04/07 - Juan Manuel y Joaquín \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & 01/08 - Micaela y Johnny \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & Documentar & \tickyes \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & 15/08 - Micaela, Johnny y Alejandro \\
\hline
	Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & 01/08 - Sergio \\
\hline
	Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & 04/07 - Todos\\
\hline
	Máquinas de Estado por tablas & Pendiente & 15/08 - Sergio y Joaquín \\
\hline
\end{tabular}    
